同一個有男朋友嘅朋友傾偈 點先唔會過到條界線

有咩係唔講得 我唔係想溝佢 我只係得佢呢個朋友

正常溝通多數都唔會有咩問題吧

我知 但有咩嘢要避談

要點先可以令佢陪我傾而唔會令佢覺得我有意圖

sex

識多個朋友

正常社交都要問，你係咪做得毒撚太耐？

唔係話題嘅問題 而係語氣
如果用埋啲好曖昧嘅emoji同語氣
就算問佢食咗飯未都好踩界

咁都要問
唔怪得你得一個朋友

你同朋友傾開咩咪傾咩，唔啱就算，做咩要咁遷就人，既然你都當佢係普通朋友

屌完記得畀錢就唔會留情

係朋友都可以串下
有時咁岩傾開感情 對象問題
咪直接串佢 唔會啦 你都唔係我個type

同埋都唔好咁自信以為你自己比signal 人地就一定受 有時做frd耐左根本知無可能

收到

咩情況先可以出街

想溝就溝啦
人少少唔怕認喎
邊個話有男朋友唔溝得
良禽擇木而棲
溝到係你本事
同時都係佢條仔太廢留唔住條女
就好似啲野獸打唔贏其他雄性就冇得交配
男人爭唔贏亦都冇閪屌
一樣道理
唔好覺得有罪惡感
去馬啦

咁你本身係有意圖嘛

睇題目唔該

意圖係指想追咁解

呢個好認同

或者傾計呢個term用得唔好

咁你本身想唔想追佢先？

入個新post傾 入面講左